［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

早前有巴打出post 稱好多小朋友發夢夢到無飯食
邊位手足買物資買到冇飯食嘅唔該入一入嚟！

當時我提出過一個idea

經過老鼠絲打再開post發現可行
招攬左不同有心幫忙既同事：

【可行？】HKTV MALL 助養衝衝仔計劃！！！！

我地係一班熱愛香港既HKTVmall員工，眼見香港施政漸趨腐敗，同事們縱然有心但鑑於零售市場無得成日發夢出力幫忙，只可以同pick up客人講聲加油。

今天係連登見到一班年輕學生為左香港，為左保護自己不惜花光零用購買防具導致自己未能溫飽。我地決定義助年輕人，亦遇到以下問題。

1）小朋友太怕醜 無法聯絡
2）員工+義工人數暫時只有5人 希望有爸爸媽媽可以幫忙義助小朋友

*利申：我們只提供食物/物資*

hktvmall員工幫忙好處：
1）小朋友私隱受到保護 我地唔需要小朋友個人資料就可以幫佢購買所需物資 加上我地熟悉流程 小朋友只需拎order number到門市便可取貨
2）有staff discount
3）HKTVmall購買日常用品係一個好正常渠道 唔怕有狗逗
4）取貨時間彈性 可以自己揀送貨時間/門市 自行用qr code取貨 取貨有效期3日 唔怕比狗逗

爸爸媽媽想義助可聯絡：@ali_wzhrt
小朋友需要幫助請聯絡：@imuzen

希望小朋友如果要幫忙立即tg我地唔洗怕醜
一傳十 十傳百 一個都不能少！

利申：員工自發，與公司立場及王維基本人無關

push

買完文具就開飯

推

push push

大家一定要食得飽先有力氣對抗

大推

小弟淨係想要個勁小小既豬咀咋

hktv有咩物資可以買?

見到隔離tg有唔少爸爸媽媽都討論緊買gear，但我覺得平時唔發夢既時候各位手足都需要照顧好自己。
所以希望我地可以由另一個角度入手，提供食物同日常生活用品俾各位前線既手足同義士。

留個TG黎
我有野餐裝備多

PISH

會唔會話佢地提供日用品比你地，
係純粹出於經濟同人道援助就上唔到身

節省左你地日常負擔，令你地有閒錢剩，
其他敏感裝備佢一陣搞到資助者上身就唔好，
始終人地做台，身分會比較揚，難免有狗盯實

日常生活用品、食物、急救用品、浮板、單車頭盔等等都有。

見到隔離tg有唔少爸爸媽媽都討論緊買gear，但我覺得平時唔發夢既時候各位手足都需要照顧好自己。
所以我地希望可以由另一個角度入手，提供食物同日常生活用品俾各位前線既手足同義士。

Tg:abcd9876wxyz

呢樣都係一個好大既考慮

因為屋企都仲包我食都仲慳到
只係車費有d貴
係岩岩開始發現頂唔住先想要個豬咀

咁點知邊個前線
個order code都要比岩人先得架

我發夢搞緊運物資上前線
呢方面搞得掂我做少好多野

多謝你地

小朋友tg我地 我地會幫佢手買左先再比code小朋友去拎！
所以唔會比錯人架 1:1咁比

好波

呢個問題我地傾左幾個鍾都solve唔到住，依家搵緊可靠既中間人去verify大家既身份，例如係大專學生會，叫大家係tg影學生證+手寫tg/lihkg acct。

我地暫時唔能夠證明大家發過夢，亦都唔能夠要求大家證明自己發過夢，所以點都避唔到有人呃物資。但相比之下，我自己個人更加唔想發生既情況係，有班小朋友因為要證明自己發過夢而唔夠膽黎向爸爸媽媽拎物資。

eh,咁點知對方係小朋友
佢會show證prove返定點

都可以咁諗既,變左p2p
我都唔使煩做平台呢個角色
咁你地繼續搞啦
我買啲hktvmall冇既野上去派

我地唔會要求小朋友提供發夢證據 我地亦都唔想知
出自於你講我就信 同埋 學生可以手寫tg ac+學生證影相
學生證有有效日期！

多謝絲打出力

他朝香港重光，便是我們脫下面罩，相擁慶祝之時
一齊加油

推，多謝你地

光復香港 時代革命

pish

baba 我黎幫你推post嫁

老母好有用啊今次

最好係唔prove
寧願送錯都唔可以令小朋友承受任何風險

（有送錯其實未必係壞事，因為有咩事比人追蹤到，都可以話自己只係見有免費野攞，貪心想白撞）

只要捐嘅人夠多，小朋友之間傳得夠廣，蝕少少錢出去對佢地黎講都係一種保障

倒不如…

感謝！

其實睇佢要買乜都大約估到下真假
就算佢唔係真係去發夢，我相信咁問得要人幫嘅都係真係有需要嘅

小朋友有咩事記住tg搵哥哥姐姐幫手！
我地隨時stand by架！！！

門市一日都過百個人黎拎貨，當中混雜一兩個小朋友都唔會令人起疑心。

只要你話係幫屋企人拎，我地都只係會對訂貨時留既聯絡人電話，所以其實好安全。

推啊

資料安全性其實主要係睇信唔信wiki同呢間公司

放心，我地拎貨唔會問客人電話號碼。
就算女人黎拎飛機杯我地都保持專業態度

大推！
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

問：
系米每間HKTVmall門市
都裝好曬閉路電視
確保抗爭者得到物資
唔會有其他人亂攞

冇錯，就算信得過負責人，都要考慮多啲如果黑狗要查，間公司信唔信得過

完全唔prove先係唯一保障，同埋都要教育好啲小朋友，無論咩人話想幫佢，都唔可以亂咁透露自己個人資料，咁先真係保障到佢地

有白撞可能性，咁真係有咩事時，佢地都唔會有手尾跟，證據一定唔夠

你要prove得越嚴，咁個名單就同證據冇分別

要有code 先有得拎
佢地負責分發code （好似係）

做到野

Push

我地認code唔認人
亦都唔會有比錯貨既情況出現
一個order number一張單

btw 係 同 咪

都明白 原諒我地想盡快幫到小朋友 未考慮清楚
我地會考慮呢一點 多謝你意見巴打

我就係指狗要問hktv攞料嗰陣，佢企唔企得硬
不過呢條橋係截至而家我見過最balance到雙方安全性同方便性，值得搏下

可唔可以講下門市閉路電視情況？

想知有冇cam，會唔會影住拎野嘅客？如果有其實都有啲風險？

推

幫得幾多得幾多

仲有冇多個🙏🏻🙏🏻

比起食物 裝備比較好
利申 有勇無武

對唔住 fg未搵到工 暫時只有能力養活自己未有能力助養 但依然幫推 希望小朋友唔好餓親

乜會寫埋件貨係咩架

要人喺前線實體加tg group， 小朋友返到屋企先落order

辛苦哂絲打
如果需要日常生活物品既協助，隨時tg我地！

只要係手足，巴打絲打都照幫！
需要日常生活用品或者食物既協助就tg我地喇！

搞唔掂
次次睇呢d post 都切洋蔥咁

Support!!!!!!!!!

已telegram 本身辭左職 仲要租屋住 又住得遠 車費捱多一個月加再餐餐煮都應該只捱到一個多月。仲要餐餐自己煮 如果食物上能save, 我一定可以參與運動多d。

其實問得攞嘢食既應該唔會有人玩嘢？

不過唔知哥哥姐姐會買咩食比我？其實百佳卷已好心足。。唔通買d 醬油比我？

點都好,多謝!!!!

可唔可以買米，買d急凍排骨，雞翼比我

I am so sorry

落左單 有個人資料

我唔想再見到有第二個咩軍火庫

小心俾人砌生豬肉

Pish

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

仲有一班本身低收入每月都剛剛好
可唔可以cover 埋

推
光復香港 時代革命

麻包袋

撐，正經post無人推。

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

push可以影戶口餘額你睇

你點分邊個係真係有需要
邊個係騙子/乞兒/呃飲呃食/藍絲假扮？

如果真係義士，你估佢會唔會show身份？
而且邊個話有需要嘅義士全部都係學生？

有咩好 想r食物姐 冇需要既都唔會r食物la

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

支持
Btw樓主個命字寫到好似屌字咁

推，所有未出黎做野既都係小朋友，所有小朋友都快啲入黎

nice

幫推
樓主有時間update下而家需求比例please

推同問

但hktvmall買果時自取唔係要揀地點？

正👍👍👍

善用vip優惠
最後一日了

你太睇小貪小便宜嘅人

留名跟進

門市攞貨冇CCTV？ 一定要提人攞貨嘅時候全程都上口罩, 雖然單單攞貨唔夠料比人告但都係小心為上, 啲狗都有機捕係個取貨點查人

推呀

推
多謝各位前線既小朋友
爸爸媽媽會加油

呢個計劃好！支持 @ali_wzhrt

要自己衡量留唔留contact 呀
我驚有狗見到

幫推

留個名先

好人一生平安

想知需求比例

推！

推呀！我哋可以買物資俾你哋，唔使驚！

真心推

推 小朋友唔好怕醜

今日 星期二 有特價 25 40 60

公司態度未明呀

買完print張order出泥放係前線等佢地自己簡可唔可以？兩邊都唔洗透露自己資料，同物資一樣，岩就拎

咁多位夢夢，記得有乜需要要同班哥哥姐姐姨姨嬸嬸講，唔好怕羞

add左tg，無人覆我

推!

貨到三日內要拎，唔拎會留多三日，之後就退倉。呢個方法最驚係爸爸媽媽買完啲野佢地唔岩用，又或者太多爸爸媽媽買，但無咁多小朋友去拎，咁就會浪費左一部分既錢。

有錯唔該員工指正下
以前買野問過樓下staff係咁樣處理

討論左個可行又安全既方案先
個人建議print order detail出泥放上前線當普通物資處理
一口氣排除：
小朋友私隱
唔生性既同小朋友搶
分唔到邊d係人邊d係鬼
警犬釣魚

觀迎提出其他意見

買手check唔check到拎左未？
買得預左last day自己拎番番去食？
所以要避免一張單買十人，分十張單各買一人

tg pmed

我咁岩有coupon wo！ tg唔該！

我地會1:1睇小朋友需要咩
一個小朋友一張order
唔會幾個小朋友一齊拎一個order
所以張單既order係小朋友需要既我地先落單唔會浪費！
同埋我地會用太空ac落單 ac check到小朋友拎左貨未架！

Pushhhhhhhhh

我無野講

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

落場直接幫佢地啦！
其實而家前線已經越黎越少物資，想搵枝清水飲下都要行到好後先有

我係員工，想幫手可以點做

Push & PMtg

我指兩方面做
你地果個方案要聯絡到小朋友先，你地做橋樑

我提出既係大人自己考慮小朋友要d咩，計一計時間落單，eg.星期日，gen左order再直接放物資站，等有需要既小朋友拎，物資站做橋樑

同事留tg！我地會有admin幫手verify

我地呢班admin射過波調過假去發夢
返零售真係唔可以個個星期都發到
所以先想再用其他方法幫手

我地暫時都有小朋友聯絡我地 盡快回覆緊不過
我地都考慮緊再放物資站！多謝你先

攬攬

推撚咗先
光復香港時代革命

有冇辦法叫 buyer份 d豬咀/gear？純 market需要，唔係公司幫推

唔係邊個幫邊個，只係自發做好份內事

大家都有付出架，我地要以手足相稱。
唔好再用大人細路／打工仔學生哥去具分喇！
所有抗爭者都係手足，都係兄弟
所有抗爭者不分階級、性別、族裔和年齡。

阻阻大家 急需大家幫手report

[整合］［後勤戰士急入］

Pm to pay already. Nobody replied me.

多謝你地咁有心, 其實真係寧願送多, 好過verify太多令人唔敢拎, 希望大家互助令班義士負擔冇咁大!

幫手推

如果係小朋友留低想要既物資list等大人買
咁樣會唔會可以免除左大人買左比較次需要既物資？

如果淨遊行可唔可以義助埋
比屋企兩個深藍廢老斷水斷糧

我地人手不足盡快處理緊 唔好意思

pm我地！

幫fd留言

What if用parttime助養?
時薪幾多係由自己決定

爸爸媽媽想義助可聯絡第2位admin：@hin1027

雖然不喜歡HKTVMALL，但助養是有意義的事，所以剛重開ac了

想義助
係點過數/ 比錢?

光復香港
時代革命

推 多謝你地

推
多謝有心人

支持！

推俾有需要朋友仔睇

正能量

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

支持

母親大把金！

我我地暫時模式會係叫爸媽買voucher code，再send俾我地，由我地幫仔女買單以及聯絡。

過數會保障唔到雙方

親共的電視沒有人看，只有反共的電視才有人看王維基都係反共俾人針

2016年5月11日，王維基表示有意參加9月舉行的立法會選舉，已於2月申請放棄加拿大國籍，參選目的是反對梁振英連任香港行政長官[23]。及後他於同年7月4日舉行記者會，正式宣布參選香港島選區[24]，並指已完成放棄加拿大國籍的程式

王維基更披露在飯局中得悉建制派怨聲載道，不滿要替行政長官梁振英幫忙掩飾其所作的壞事，他們比泛民或其他人更想換特首，只是有難言之隱。王維基強調，香港只想要一個誠實的行政長官，但梁振英令到整個社會價值觀扭曲，而他的香港電視網路有限公司不獲發免費電視牌照就正好突顯了此問題，讓人反思到底香港還有沒有法律和政策 。

代小朋友多謝你地！

大家好，我係其中一位admin，由於太多人做爸媽關係，真係覆唔切，tg都死咗機，好多謝咁多香港人支持，但爸媽暫時足夠了

已pm

冇乜錢，但已pm

其實仲有方法架，洗幾蚊放商場locker都得架。差唔多原理。

自推

推呀！！！！！

呢個時勢，唔prove啦，講個信字。
如果佢真係嚟白撞冇發夢，咁佢真係有咁嘅生活需要，政府照顧唔到佢，咁我哋間接用呢種方法照顧社會其他人。
唔同意要出示證明佢有發夢/ 學生，保護前線。
同埋，有啲衝衝子未必係學生，但有需要補給。

提議
po主可以另開新post 專for 需要幫助既人

其實爸媽真係唔難搵 最難係搵到啲需要物資既小朋友

推推，有錢出錢

推，我都只可以做爸爸，有冇小朋友要幫忙就出聲

請問如何pm你 真心唔識

respect

輕輕一推

要諗下方法唔好比D狗狗偷食

推呀 全民運動

好想做爸媽
但如果暫時足夠，我都唔想加重你地負擔，有需要再出聲

多謝你地！

推 已入媽媽grp

和理非支持下一代最好方法

妙計 推推

光復香港

情願比錯物資人, 都唔好要班前線承受更多風險

有咩風險？ tg冇真名， 前線都係帶住口罩，private group 狗好難跟， 公開group， 仲驚畀人放蛇跟住捉人/ 攞閉路電視。

返工撚全力支持
大人小朋友一齊繼續發夢

加油

岩岩輪朝早tg左做媽媽，本身叫我入大group，但問佢比link之後無覆，應該係tg死左。
admin應該有record，如果需要媽媽可以覆我tg，隨時可以幫手

推啊 多謝你地

前線唔會分到搵佢入tg 既人, 係uc狗 定係有心想幫佢既人

我見樓上好似話已經夠媽媽，仲有咩途徑可以幫下d小朋友

推爆

所以要有公信力，例如救護員， 某啲議員， 越低調越好。

推
有需要就問啦
唔好客氣大家一家人

只能私下做, 俾狗搵到証據, 就會當係協助犯罪, 乜乜柒柒,
佢地想搞死D議員好耐.

如果要係前線咁做, 要好小心, 幫人同被幫既人都同時有風險

所以最簡單係, 用銀彈戰術, 寧可幫錯人

有個qr code提貨的
ps:熟客

至於拿物資唔應該verify
因為香港官濫批搜查令的

我都想加入課金，但沒有tg. 可以點做？

推啦

如果公開，成班藍絲理玩， 就好麻煩。 我覺得避開記者就得， 如果加個group 都查到， 之前啲運動一早散咗， 佢哋都係現場開group。

我覺得兩樣都應該做， 最好有民陣嘅義務醫生幫手， 睇醫生加group。 公開group 畀藍絲玩嘅話就係cover， 睇下有冇辦法篩選到真係有需要嘅。

唔太熟你地流程
可唔可以事先寄去某幾個點
之後落到現場搵張紙寫ORDER NO 派比前線佢地
問佢地邊個地點會方便佢地D,就派返近佢地既ORDER NO
咁樣雖然煩D,但確保到真係派比前線

先留名

lm

開飯啦 小朋友

幫襯下啲良心食堂啦，人地表晒態幫忙，我地都幫下佢地手

開飯開飯

人間有愛

支持 ， 如要助養 請聯絡

唔好怕羞唔敢食，食飽先至有氣力

想買gear幫前線可以睇睇
利申非打手

唉,香港人欠了這些年輕人。
真正罪魁禍首是黑警、林鄭、中X辦這些畜生!

呢個係咁睇左呢幾日 覺得最有效既其中一個

留名

中環白領型男，願意助養～
唔好怕醜，撘車食飯哥哥俾
@blowuup

呢個要推

推推推

幫推 多謝你地

會唔會有人呃飯食？

隔離po先見到有人話呢間野落單都係淘寶野仲要等好耐
有無買過既手足比details

agger

唔識野純粹問一問
迪卡龍買行山杖有無得諗？

三思

唔想見到第二個「軍火庫」

個ORDER落你名 水洗都唔清

想幫小朋友嘅睇曬一、二
篇
［我係小朋友］ 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友 唔好再洗版 文長

［我係小朋友］ 又係我 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友(2)唔好再洗lihkg版

小弟淨係想乞個密封眼罩

pushhh

留名睇吓有咩幫到手

我戶口得返183
我月尾先開始返返part time
雖然唔好意思但可吾可以資助我食印尼撈

最怕你唔去拎咋

比TG，入cash比你。

小朋友需要幫助請聯絡：@imuzen
唔好怕醜！！！

你驚我係鬼/狗，買張八達通，揾地方放低你自己攞亦可

感謝
Tg:addaddadd21

Sorry
傻仔左，
Tg係addaddadd21

Check pm please

推推推！！！

好多謝咁多家長幫我地
自己一個住啱啱好交到租
你哋既物資真係會幫到好多
多謝你哋令我可以繼續發夢

咁樣唔排除會俾人濫用
但係而家呢個情況好難做資料審核

暫時冇車錢，大埔對我尼講太完完

遠*

繼續代貼

建議由各大學學生會,前線社工,教會轉介,講明想指定轉介前線義士。
無錯,的確有可能會有人渾水摸魚,但依家我地講求既係信任,信任呢班前線打滾既人,即使有一個人摸到魚,我地餵飽十個已經係成功

繼續代貼

依家出得黎,仲堅毅不屈爭取各大訴求既人
唯有係相信人性既光輝,信任經轉介既人係可信

推！ 八月五號罷工 ！

想食咩？隨便講

想喂飽自己隻貓就夠
呢排我成日出去發夢佢自己一個喺屋企好慘

要咩裝備出聲。我呢條工程友可代你買唔駛客氣。最緊要食飽肚。

推，有需要既無論小朋友定大朋友都唔好死頂
hktv mall都有d裝賣，唔好意思要食物都可以要d裝
唔好再豬嘴都無個上前吸煙啦
btw濫用爛賓周

多謝年輕人
我地冇本事出黎
只可以後面支援你地

hktvmall係咪cctvb㗎？

TVS定TV既人？

我愛哥哥姐姐們

咪再叫「小朋友」啦你好老咩
大家手足自己人，自己人幫自己人天經地義
Btw support

邊頭？hktv mall買比你去拎貨？tg?

想助養小朋友 有冇要食物同物資？我可以係hktvmall買貨，你地自己到門市取

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

黃大仙，tg:addaddadd21

想要乜

我都想買gear, 我唔怕俾人查.. 但想要最岩用既野,有無list

Hard push

我想要可以整盾的東西，見到隔尼post有講cutting pad ,地板膠，紙皮真係唔夠，自己食野印度撈就夠

夜少少睇

各位加油..
小弟因意外負傷失業已久,康復未能如願，
家人紅底，根本無法溝通。
經濟壓力，一份裝備費用已經可以煮幾餐飯。
睇住前線勇士只能感嘆自己身體無能、事業又無能，
唯一可做的只有於人海中，默默為這個城市加油。

但近來多番挫折雙眼已看不到希望的曙光。
現實的諸多不順，一次又一次將失望變成絕望。
你不曾想到這種冷血的母親會出現在你左右。
看著香港人日曬雨淋，妳面不動容，
看著香港人頭破血流，妳面不改容，
面對香港人的質問，妳顯得面目猙獰。

在這深淵裡，只剩下理智讓我還能看到明天的日出。
已經不止一次半次，雙眼看到自己如何攀出樓梯口一躍而下，
不停地用理智停止自己作出危險行為，
但「理智」也需要「食糧」。
我很迷惘..還能堅持到什麼時候

突發！HKTVmall 突登放啲防護first aid 野出黎

有冇人要？請留then

Tg

CCTVB係逼逼Channel

G持

喔、嗰果傻逼

自選

辛苦你地就真！
有咩需要出聲啦！
幫到一定幫！

香港人真係患難見真情，
平時個個黑口黑面，出起事就出錢出力，
搞到人更加唔想離開香港，你地咁仆街既

三軍未動糧草先行，撐

好人一生平安！

發開口夢～～
HKTVmall手足：

唔知有冇可能～～
可唔可以幫手同貴公司 Product Management Team 同事傾傾，
可以同 3M 合作下，加Ｄ防具 Item，一定熱賣！
貴公司又有生意做，
我地又可以送到口罩比細路、妹！
冇得輸之舉！

祝：貴公司生意興隆！
好人一生平安！

我唔小心del左你，聯絡唔返你你

堅唔想！
唔希望再有自己既細路、妹有事！

非常好嘅提意！推！！

香港人感謝你地

我地目前啲小朋友已經verify咗架啦

頂丫

Sorry麻煩了，對唔住

實在太有愛心，想喊

tg @gotohell8 港島東 請食飯 / hktv mall / 搭車 乜都得

我之前都見到自己跳樓，原來係產後抑鬱，你可能都有情緒唔舒服，搵醫生搵社工睇吓，傾吓講吓會舒服啲。伸手接受幫助，需要好大勇氣，留得青山在那怕無柴燒？無嘢比生命更重要。頂多陣呀！

唔該你

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

想義助，但tg search 唔到@ali_wzhrt

多謝絲打！我地開左新post講有關捐款既細節，之後我地會用太空卡account幫小朋友買野，以免有狗扮父母話俾人偷單。詳細可以睇返以下條link架！

多謝咁多位香港人咁信任我地

好多謝咁多位弟弟妹妹咁細個都企出來為香港人發聲，肚餓一定要出聲

真係好多謝你地
最近成日睇醫生、發夢
次次都寧願一排生命麵包食一日
都想帶多幾個N95俾手足
生活得好拘謹 成日挨餓
上次有巴打請我飲支檸檬茶都喊佐
見到依個計劃我真係覺得時間有好人
唔係好似政府想我地相信嘅咁冷漠
多謝你地

*時間證明有好人

可以找朋友代收貨
認 number 唔認人

係米我問題？
搵唔到佢tg
@ali_wzhrt

我都搵唔到

Me too......

己報告問題比佢地另外一個admin，請大家等等update。

依家改咗第二個Plan

我都想要仲有冇？

telegram id, i will add you

王維基本人，原來開post嘅就係王生你

依家呢個tg停左啦
改為直接入channel 睇消息

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

入channel聯絡admin

其實俾到多啲物資佢地，咪得囉

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

o

我想幫到佢地手，
點幫?

有無人須要幫手？

支持 多謝你地

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續